有冇手足鍾意筒裝薯片多過袋裝?

袋裝好多都碎晒同埋你估唔到入面有幾多空氣
筒裝薯片大大塊你又可以大約估到幾多薯片起入面

正皮: 筒裝
負皮: 袋裝

好鍾意pringles嘅bbq同芝士味

筒裝感覺上比較淡

肥仔肥婆隻手會伸唔到入去

筒裝=薯粉壓成

直接倒落口（每次最少三筒一齊倒）

個人唔鐘意食厚身薯片
食親啲筒裝都好厚
Lays 袋裝又薄又好食
筒裝勁厚 好似食緊餅乾咁

筒裝嚴格講唔算係薯片

Lays bbq/onion

筒裝方便啲,但好多日本牌子都無

係呀 成日想試日本筒裝薯片都搵唔到

唔鐘意筒裝所以先揀袋裝 如果袋裝有盒裝住保護唔會多空氣就perfect

agger

就咁睇都唔算薯片啦
邊可以切成筒一樣嘅薯片